召集支那牛用家 沽空支那牛！

屌你老母成撚日死ser
唔見左幾皮美金
撤唔到單都算 我買入幫我入兩次
想放又放唔到 放到嗰陣已經收左皮
次次由賺變輸

佢搞我地交易費先賺咁多
近排成日死ser邊值咁高股價
希望成立屠支牛聯盟 沽佢老母

報咗國安

閣下已經觸犯宇宙國安法，本署將派員到府上。